（有圖）好想比個裝修妹當牆咁油

咁撚正既裝修第一次見 咁挨得 一定係好老婆

對腳

條褲幾型

屌你老母譚仔阿姐都好樣過佢

樓主有圖
你呢？

咁你咪去譚仔比D阿姐玩囉 戇鳩

呃負皮

我屌

係咪鬼妹黎

係

Sydney機場

睇黎唔似係曬黑左
應該係黑人皮膚?

我幫你啦

救左你老母啦

點解你會有譚仔阿姐圖

澳洲巴打？

悉尼啲地盤妹都好正，又後生又大波

鬼婆都岩

Working holiday in hk

睇唔撚到左上角個logo